鬼佬郁陳智思唔係因為其行政會議的身份

劍指陳弼臣家族
陳智思是陳弼臣家族後人, 陳弼臣手下有盤谷銀行
係泰國最知名的其中一支富豪大族

意思係我連陳弼臣個孫都郁, 邊個香港有錢人再幫中共就睇路

陳弼臣邊個牙，羅拔臣我就識 凸(｀⌒´メ)凸

據聞佢家族有條老規舉係成員從商不從政

結果條友從政奶共奶出禍

泰國華人首富

可能分散投資
派佢出去r大陸關係

想做大陸生意好難唔掂政治

佢同泰國皇室好撚fans 底， 根本唔使奶共

dq果幾件參選人就成堆香港人dup頭
美國佬用實際行動證明連陳弼臣家族都無特權照郁

我唔知大家怕咩

LM

美國佬殺一儆百失敗會有咩後續？我好想睇到！

唔止陳智思 仲有其他官都被人close account 只係佢on99自己講出黎

一黎佢好似唔係第一個
二黎係銀行為免制裁時似大貓得罪維尼預先好來好去比返錢佢

佢坐到果d位係呢種事上唔會on9成咁，應另有目的先講

正如恥笑689係廢老做忠實讀者一回事，佢唔係on9又一回事

佢自爆完任志剛就開始轉軚話唔好睇少美國
唔通係咩求救信號？

班垃圾想跳船，唔好畀佢哋走得甩。

擺明係親中海外商人勢力夾共產黨出手化解
因為陳弼臣家族生意太大,美國一制裁就咩都無

美國擺明想郁有錢的先

應係個人目的

佢應一早有人向佢保証有咩制裁都會保佢，件事代表香港唔係維尼大晒仲有蕷他人渣fit
講出黎令人知呢件事打擊士氣係好嚴重既「政治錯誤」

好運就下屆踼佢走，唔好就hsbc果種追殺

佢可能想自己創一番事業呢

老實講 中共叫到佢做野佢唔做既話，實大鑊過俾美國制裁10倍

所以美國制裁都係無咩用